29/6 愛國愛黨遊行，每位$900，有圖有電話，歡迎大家致電查詢！

大小同價

食水唔係唔得
但會唔會過份左少少

親中活動 1000都無
講出去 被人笑死

有無人打去報名

精美餐盒

應該有好多新移民或綜援戶會去，一家大細6-8人，政總一日遊，有錢收又有飯食

搵人放蛇仲好，要畀全世界人睇

得900?有無可能啊？維穩費縮水？

長輩圖材料

巴打應該去報名 搞亂晒佢d安排

個100都咁孤寒

精美午餐盒裡面有冇午餐？

手指公太大, hi錯負皮

又要迫人放蛇

今次咁撚少？

你個個陳生 我個個家祥喎
睇黎好多啊頭搵人出

報名去 跟著攞自己banner

去報名之後
一係拍低證據
一係騎劫個集會

有性趣

申請去到食完個午餐之後照嗌反送中口號
今次仲唔fatfat

屌！食水太深！
大國勃起，竟然少過美國佬
身為中國人覺得好無面lor

公價應該1200, 蛇頭食咗300

如果去到全部都係連登仔點算